拖鞋落樓梯點壓聲

次次夜晚飲水都嘈醒屋企人

除鞋

除咗佢

有錢仔

磚凍

可能係上格床

斟定一樽水放喺房

好有錢

未必淨係飲水

有錢仔又點會嘈到屋企人

我下 我不嬲都跳落去架wo
一層一層咁跳 廿幾層好快跳完

你着埋拖鞋上上格床㗎？上完痴對拖係天花板定攬住訓？

買多個雪櫃仔擺係房

你點知的

結論：我唔係

買對波鞋

哈哈😄

煮麵咁點

2/10

買多個嘾鑵，廁所都唔使去

飲屎水啦屌你

着crocs

電熱水壺

唔著拖鞋落樓梯

點解唔叫工人幫你拎水喂你飲
你咁有錢

你月入十萬

鋪條墊喺樓梯

目前最佳答案

買毛毛拖

唔著拖鞋 著襪

著襪得唔得呀

碌落樓

暗住自己隻耳

搭𨋢咪得

租閣樓床位？

用繩綁住鞋踭同腳背
或者直接瞓廚房

用兩條毛巾墊住行 行完一步拎起再放下一級

倒立

換過對鞋啦

痾篤屎再踩住行

樓主去廁所駛米帶指南針

飄落去

跳岀街入返屋

喺條扶手度瀡落去

著毛毛拖鞋

著muji印度棉拖鞋
完全靜音

都有可能閣樓地台

擺定水係房得唔得